高登APP參考連登做法，加入自選台功能

連囝點睇

Who cares this fucking shit

高登=蘇聯
連登=美國